民陣職工盟麻煩立即響應8.5大罷工

45個被屈暴動罪呀，麻煩即刻做嘢